劉備「曹操殿に呂布の4人目の父親になってほしいのです（わりとマジで）」

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post